係M記食完野唔自己交返d盤係咪香港獨有？

呢排連續去左美國日本，發現d人個個都識自己收返盤

係得港哩食完野就乜都唔理施施然離開

其實港哩咪又係同支那狗一膽膽

利申：每次係m記食完野都會自己執返

有清潔工都要收？
你冇俾錢？

咁就代表同支那人一擔擔你都幾撚可憐

垃圾先食中資麥

屌你老母

得閒咪收唔得閒咪唔收

冇人收咪收有人收咪唔好收

自己執生啦，咪撚再開post講

本來就無咁既文化就代表一擔擔,係啲學校賣平飯要你地自己執咁先可以請少啲人,你去茶餐廳都唔會幫手收枱啦

我會拎去後巷自己洗埋

麥當奴有人清就唔洗自己黎
有D餐廳標明自己執咪一樣有一半人唔執枱

而家有d麥當勞貼咗紙要自己清理個盤了

唔差在入埋去潷埋薯條丫笨

台灣都自己執

所以香港先生繁體支那

但Ikea又會收

新加坡都係
印尼好似係
馬拉唔記得

咁ikea自己執又點計
唔通香港人又好似鬼佬咁高尚呀
樓豬

冇工開咪去強國搵工啦
香港唔夠逼啊？

係歐洲都見到啲當地人食完就咁放啲盤係度就走

清潔個地就夠，m記人多咁逼真是無好過有

姨媽果度絕大部份人自己擺返車度

Ikea都大把人冇執啦

去完美國日本冇發現香m記特別貴
因為香港包埋清潔費 你下次去買同佢講 我會自己清潔番 佢會平10蚊比你